美國NGO教難民呃歐洲邊防機構

其實香港NGO都應該教支那人呃澳門身分證

有無懶人包 / 幾多分鐘開始係重點？

channel個女仔得23歲

日防夜防，家賊難防

捉晒班左膠
女嘅去難民營做慰安婦
男嘅就所有收入充公養難民